熱血鳳凰計劃詳情

【熱血鳳凰計劃 協助義士重生】

對於親共、媚共人士來說，主權移交二十年是一個至關重要的日子；但對於香港人來說，今年「七一」只是再次提醒我們，香港處於水深火熱之中，淪陷廿載。

熱血公民於 2016 年與普羅政治學苑、香港復興會組成「熱普城」聯盟，提出「五區公投 全民制憲」運動，希望藉此推動由港人重寫基本法，與政府重新立約，並把基本法永續，以確立港人自治權。可惜該運動因種種原因而鎩羽而歸，未能協助香港走出困局。

然而，港共專權壓迫沒有停止，越來越多義人因近年的抗爭運動，而面對一浪接一浪的政治起訴，有些更成為「政治受難者」，服刑後生計不保，同時面對難以想像的精神、心理及家庭壓力。

或許我們未能一時三刻扳回劣勢，當下更需要沉著、踏實去重新積累力量。熱血公民遂發起「熱血鳳凰計劃」，協助曾受政治檢控的義士和面對生活困難的抗爭者，能在計劃中習得一技之長，賴以維生，並且能重新規劃未來，同時貢獻社會。

今年「七一」我們將於銅鑼灣記利佐治街、灣仔修頓球場及循道衛理擺設街站，推廣「熱血鳳凰計劃」，協助義士重生。當天，我們亦會預訂由本地著名插畫家 Angryangry 及 Cuson Lo 設計之「熱血鳳凰計劃 Tee」，為計劃籌集資金，助益更多抗爭者。

無論你是飽受政治檢控的抗爭者，或是可以提供技能培訓、工作機會、人際網絡的有心人，請 閣下隨時與熱血公民副主席 鄭錦滿 聯絡（電話 / WhatsApp：9030 2853 或 電郵：kmcheng@civicpassion.hk）。

熱血公民副主席 鄭錦滿 與一眾熱血公民，今早到大澳關帝古廟上香祈福，祈求關帝保祐對抗極權的抗爭者，亦希望關帝降福港人，於亂世中持守道義。

反熱狗唔撚易

樓主好波

Update滿

平時笑飯民cap水

收皮啦仆街熱狗

自言自語

係囉鄭松泰

請 閣下隨時與熱血公民副主席 鄭錦滿 聯絡（電話 / WhatsApp：9030 2853 或 電郵：kmcheng@civicpassion.hk）。

一擔擔
鄭氏雙雄

首領

WhatsApp _BoA

留意到有會員唔入嚟

熱血課金計劃

who

出現了

jer夠未

滿

【熱血鳳凰計劃 協助義士重生】

熱血公民副主席 鄭錦滿 已到修頓街站宣傳「熱血鳳凰計劃」。

#熱血鳳凰計劃
＃2017七一